［正視聽］林奠嘅所謂「封關」只係想阻止醫護罷工

呢幾日醫護吹雞要罷工
已經有接近萬人加入工會
嚮應行動
醫護罷工根本係最強嘅核彈令正苦跪低

林奠都心知不妙
早兩日話唔封關今日又改口話星期4封
咁樣早你一步封關
令你罷工都會名不正言不順

但大家搞清楚
所謂封關只係局部性封關
主要陸路出入口都唔會封
根本就唔係封關
但就營造到正苦已經做野阻止中國人落嚟
你班醫護就乖乖地做前線condom 啦

但醒目嘅你知道個正苦根本唔可信
一切都係謊言

所以醫護人員要做嘅就係繼續堅持原則
要求正苦確實「全面」封關
阻止中國人落嚟傳播病菌
否則就實行罷工行動

醫護工會必須發繄急聲明，政府拒絕 [真封關]，用 [假封關] 黎打輿論戰

推

罷硬 屌佢老母臭閪
送頭？不了

罷佢老母西

立 即 封 關

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

過去咁多個月，唯一完全滿足到嘅訴求

示威者：粉嶺居民
訴求：停用隔離中心
行動：放火燒完全毀隔離中心
結果：成功停用

示威者：老豆搵仔
訴求：停用高鐵病毒直通車
行動：揚言放炸彈
結果：成功令高鐵停駛

林鄭，你叫和理非情何以堪？

罷

pish

push

呢幾個口岸同高鐵佔左人流20%都唔夠!!!!!!!!!
拒絕假封關,支持罷工!!!!!!!!

罷工